幾隻popo圍住搞一個外籍人士！！！！！！推上報！！！！！！

0050 荔景站

多名防暴於荔景站用手X頸襲擊外籍遊客，及後按在地上襲擊。遊客期間不斷問警察「Do you agree with the rule of law？」

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！